一人幾件嘗試咗但係都接受唔到嘅食物

1.生蠔
嘗試咗幾次
酒店即開又食過
蠔吧又食過
去旅行都食過
真係接受唔到佢口感

2.海膽
都係嘗試過幾次 試埋即開紫海膽同廚師發辦
唔得唔得
嗰陣味...對我嚟講好腥
身邊食嗰啲係咁話好甜好鮮 得我一個唔識食

3.芫茜
打過一間邊爐 佢有個湯底好似叫金屋藏嬌(?)
哇 成個面都係芫茜
硬住頭皮食
真係接受唔到佢陣青菜味

唔知你哋有無都係食過唔得嘅食物呢？

皮蛋

榴槤

蕃茄

on9
全部都勁撚好食

蔬菜

一睇就feel 到你係女人

海膽 腥到癲

午餐肉

韭菜！！！！！！
榴槤！！！！！
動物內臟！！！

btw我都唔食海膽
蠔就ok
最難頂都係榴槤同韭菜

茄子
西芹
芫茜
榴連
龜苓膏
印度咖喱

紅豆軍艦

生蠔好正喎

甲由

Agger 當造新鮮嗰啲真係又甜又鮮
檸檬都唔落

生蠔
仲有三文魚 吞拿魚 鯇魚 烏頭 鱔
都好腥
少部分魚食 例如紅衫魚 䱽魚

茄子 口感好核突明明魚香茄子煲好香
仲有魚生

任何內臟
利申男人

芒果

鯪魚肉
馬蹄
山竹牛肉

接受唔到個口感？

雞子

係我接受程度低

所有有骨既魚未都唔食，石班有人動手拆左骨食到lamlam脷
btw生蠔有陣鐵銹味同腥味...好撚難食

納豆

咁你入嚟做乜撚

狗肉

榴蓮 嘗試咗幾次都接受唔到

生蠔咁腥唔明點解個個話好食

樓上個班人，真係唔識食 ...
全部都勁好食

係啊...海水味+滑嘟嘟...
接受不了

豬潤..

早排睇過單新聞話有人天生係對芫荽抗拒 基因問題

其實接受唔到可能同基因有關

我鍾意少少芫荽
但成個湯底都係仲要食真係唔得

納豆好食

除左西瓜以外既所有瓜

我認
上次去日本食發辦
佢好有自信咁送上個海膽軍艦
我一路食一路揑自己大脾 好腥...
之後原來個天婦羅都係海膽
個廚師一望去第二邊我就同朋友交換隻碟

仲有一個白雪雪雞子 但又唔係雞子
又係勁腥....

反而芫荽同生菜又冇問題
利申 偏食撚唔鍾意食菜

木瓜
雪耳

兩隻野一整熟加埋真係難食到

瑞典鹽醃鯡魚

青豆 麥皮 三色椒 食曬佢地會攞我命

炎西 世界臭
一道好味既餸加左芫萎就影響曬
佢道味係出到仆街 完全ignore 唔到

本身都唔中意食芫茜，好憎陣味。但有一次試過親戚自己種嘅有機芫茜用嚟滾湯，發現好鮮，好甜。
以後就好中意芫茜

乳酪 好撚臭

你講嗰3樣都係人間極品

莎樂美腸

我認自己唔識食 但啲味真係好難頂

豬潤

芥蘭

鵝肝

咁又要標籤
連登仔

豬紅鴨血

海參

麻醬

雞蛋 豬肉 蕃茄

菇類 無論係個味道定係個口感 都唔得

秋葵 點煮都核突 好似食鼻涕
黃豆芽 真係好臭有陣豆味
青椒/三色椒 真係好青 唔介意炒餸有但絕對唔會食
苦瓜 真係好撚苦

芋頭，聞到已經作嘔

入黎都係想講生蠔海膽
口味真係逼唔黎，把嘴唔識欣賞就係唔識

豬潤 陣臭味同個口感真係好撚難頂

沙士汽水

納豆. 真的不懂

人

雞子
鴨仔蛋

青椒 黃椒同紅椒 好臭

秋葵

生蠔 魚生 生牛肉(七成熟都唔得)
唔知點解生嘢一擺喺我面前已經聞到好大浸臭味
連擺落口嘅慾望都冇
試過俾人逼食魚生 真係一咬嗰下就反胃嘔出嚟

芝士史上最on9嘅食物同椰青，都唔明點解會覺得好飲，聞落去係好大臭汗味

炸蟲

羊肉
同埋我老母煲果啲魚湯，腥到頂唔順

豬紅
一諗起佢係血就

有冇人淨係食得熟番茄但完全接受唔到生番茄，入面有種味形容唔到逼自己食左好多次都係想嘔

一樣唔食生野
不過食牛排接受到7成

牛油果

杏仁露

Vegemite

是咪件料唔得
一直都覺得buffet啲生蠔屎嚟
直到有次去法國專登搵間試先發現之前食嗰啲真係屎嚟

尤其係蕃茄仔，真係難食到癲

秋葵，好似食二手痰

生蠔+1
食過啲勁靚嘅都頂唔順 架硬吞
啲質地真係接受唔到

海膽 係日本第一次試腥就唔係好腥但個口感好核突

芝士

奶人地個卵巢係咁上下

西芹 芹菜

豬潤，好苦

仲有茼蒿 芥蘭 生蕃茄都唔食

聞到已經想嘔

白果
一食即想嘔

樣樣都鐘意食
但有次同人打邊爐
個煲食極都有芫茜
成個煲都係嘔吐物咁

之後有陰影 一諗到就想嘔

所有瓜類都唔食 包括西瓜哈蜜瓜個啲
仲有蕃茄，呢世人食過三次
三次都嘔左

上年第一次試，第一啖即吐出黎

蕃茄好撚正wo
不過我自己覺得車里茄麻麻地

西蘭花

鐘意食榴蓮但接受唔到大樹菠蘿

白蘭氐雞精 飲親都乾嘔 起曬雞皮

A cup

海膽淨係食過日本即場開個啲
真係勁甜
但係一极板個種 同埋香港食個啲
真係覺得勁腥勁臭

全部你地果d我都鐘意
反而無人講我最憎嘅木瓜哈蜜瓜蜜瓜西瓜（蜜瓜奶果種臭到成間都有
同埋次次開親都勁臭嘅蟹

生蠔首要係接受唔到太腥 陣海水味 ... 口感係其次
莞茜係唔撚洗講因為真係好撚臭好撚難食

西芹
陣味同口感好嘔心

海膽真係唔掂
仲有西芹

冬菇

豬紅

蕃茄口感真係好核突
好似濃痰

芫荽根本係臭,食果D人平時食開屎

鹹蛋

箭豬肉
食過一次差啲嘔出來

西芹

有陣漂白水味

冬菇
臭到仆街，個口感又奇怪

我都覺得係，吞拿魚都係係日本好正，係香港食

希靈魚

食物喎大佬...

睇樓主打字已經feel到係死gay佬乸型

菜心 我一條都唔會食

樓主講3樣我都勁撚鐘意

山藥泥

所有魚生、生蠔都接受唔到
好難頂好核突
又腥

茼蒿聞到陣味就想嘔

勝瓜

納豆
生雞蛋

蒜頭

芫茜,榴槤,生蠔

其他都食得落

所有野對到埋嚟都會食
唔鍾意食就有好多

得啦得啦 叻啦叻啦

臭魚罐頭

龜苓膏

紅豆沙 d陳皮同垃圾房陣味好似 又甜到漏

魚

龍眼，荔枝

豬腦

青瓜，一聞到陣青瓜味就想嘔

豬潤
內臟(除左雞腎)
蠔

食物果好好多人都講咗 但有樣飲品我好想講，紅酒 佢究竟好飲在邊？點解咁多人鐘意飲？我望唔透

所有食到腥味既野

苦瓜

茜芹嗰陣唔知咩味 超難食
所有豆 只要係一粒粒嘅狀態就唔食 但豆製品就好鐘意 豆腐 豆漿

榴連

芫茜
次次一食就作嘔 咁多年都係咁

樓主個3樣同我一模一樣

細個被魚骨哽親，依架見到魚都唔開胃

九層塔 臭過芫茜

賓周

又酸又難食
但煮熟既幾酸都可以

+1
仲有所有烈酒
聞到都覺得似消毒酒精 又會搞到身體+荷包一齊肝硬化 唔明點解咁多人咁好呢味

所有煮過嘅生果

酸既野
魚皮

香蕉

青豆..好難食..
精..係想男友開心先吞..其實我覺得幾腥

冬瓜湯呢？

仆街完全同我一撚樣
青椒 就算d人吹到整得有幾好食
我一試都係唔得 陣味好難頂

我同樓主一模一樣

炸豬大腸同臭豆腐
真係食過但即係嘔返出嚟
反胃

魚生

狗也不屌

雞屎藤

蕃茄 青椒 真係屌唔住

煮過嘅菠蘿

碎牛，白切雞

Metoo

所有魚生

白蘿蔔

白子 魚精黎 係幾腥

皮蛋 豬耳

油甘魚 赤蝦 墨魚刺身 海膽 生蠔
芋頭 紅綠豆沙

鳳爪

甘草糖
依個絕對係打大佬

三文魚

無，咩都食

仲有豬膶
同埋乳鴿 鴨 燒鵝 個d 一食到d內臟膶味就唔得

細個食有隻消炎藥水係呢隻味

豬紅、鴨血、雞血
榴槤 (口感問題 )

熟既三文魚
一食就嘔

同我一樣

點解自己接受唔到既野都要比你地負皮 一定要個個同你地一樣？

黃耳，陣味惡哽到仆街

唔止豬 所有潤類無論雞鴨鵝潤都係難食到仆街

屌你老母一撚定係芫茜

木瓜

洋蔥

咁係你垃圾唔撚識lur骨要人服侍啫
港女格咁撚樣

秋葵 好核突

魚腥草

青豆 秋葵 牛柏葉

所有海鮮
望到聞到已經有想嘔嘅感覺

自己都有好多野唔食 (包括魚生)
但入來唔係為左講有咩唔食
係睇D人批鬥人唔食呢樣果樣, 話人地唔識食野, 自己就最撚識食
成年人一個, 真金白銀買野食, 都要迎合你口味來食野就真係ON9仔啦
食野本來就係要令自己開心
咁一個人接受唔到果樣野, 你接受到你咪食飽佢
逼鳩人鐘意同一樣野有咩用??

中晒 我都係

咪係 又唔係未食過,先入為主咁話接受唔到
係試過都唔得喎
咁每個人口味唔同㗎啦

細個跟呀媽返佢福建嘅鄉下
嗰度好興食沙蟲
試過炒嘅都冇事
但之後原來仲有一道菜叫沙蟲凍
係用沙蟲嘅分泌物連埋啲啲沙蟲整成砵仔糕咁款嘅啫喱狀物體
試過一次真係永世都唔想食
諗起都覺得核突

除咗第三個 同你一樣

所有魚生
一入口嗰下好似食緊生豬肉咁
完全接受唔到

大部分菇

除左金菇

青有冇聽過龍"失"

苦瓜，蔥，芹菜，榴槤

南瓜、榴蓮

我初頭都接受唔到海膽 但係自從第一次係北海道試過之後就愛上左
不過我仲係接受唔到納豆 豬潤

喺呢個post暫時只係睇到一樣食物我唔食

雞子
細個唔識嘢仲食到jepjep聲
大個知道之後真係好難克服

其他咩榴槤肉臟豬紅生蠔魚生海膽納豆秋葵
全部都係我飛佛

BTW我覺得從食d咩係睇到一個人性格
呢樣唔食果樣唔食果d人
好大機會係麻煩撚

納豆
海膽
蝦子麵啲乾蝦子
大部分魚生

生野(魚生海膽生蠔)＆動物內臟

肥豬肉無論試幾多次食 一擺落口就想嘔
翠玉瓜小學個陣老師逼我食白烚個d 好似食緊豬餿

冬菇
聞到都即刻嘔
食過一啖反胃反咗幾日
用嚟煮過冬菇嘅廚具會唔用幾日

臘腸就真係唔食喇

黑松露！成陣gas味
仲有紅豆/青豆（雪藏果隻）

排骨

屌你唔食咪唔食
話樣嘢本來就難食/唔係人食做乜鳩

翠玉瓜小學真係食到有陰影

我自問算無偏食 樓上講嗰啲全部都食

但翠玉瓜真係接受唔到

魚，一放入口就想嘔

納豆
青豆

多謝讚我

諗起一樣 唔食軟飯

無論係字面上定意思上都唔食

嗰種介乎於糊仔同粥之間嘅口感真係

刺身既蝦

唔敢食泰式生蝦

茄子

青豆

南瓜
一食就想吐

無花果，甜燉蛋

cinnamon

木瓜 花生 杏仁

樓主我又做你朋友

納豆...呢世都肯定接受不了

雞飯 d 薑蓉

菠蘿
榴蓮
芫茜
蕃茄（蕃茄湯ok)
生蠔

酒 又臭又苦

屌 唔知點解睇見個po就好嬲
明明好多都好好食

餃子皮 無論幾貴都係唔鐘意食

agger 呢兩樣真係唔掂

咩都食 淨係唔食水瓜

雪蛤膏，細個一見到就起雞皮，屋企人係都要逼我試，第一次放入口即嘔。

台式米血糕、豬紅、鴨血，全部食過一啖就再放唔落口，又未到想嘔。

豆腐

牛油果
南瓜
納豆

菇

泰式生蝦有d好味

豆角/四季豆
因為同牙齒既磨擦聲

豬紅
鴨舌
牛舌
大腸
幻想下呢D嘢係點嚟就想嘔

雞子唔洗嘗試都唔想食

中晒
2開始接受到 但好易有海鮮敏感
3少少唔太多 而且食唔到啲stalk都ok
1真係未試過唔嘔返出黎

利申 廚師

雞批

芫茜，西芹

生嘅木瓜

九肚魚 不了

炸嘅可以食一兩舊，打邊爐真係不了

蕃薯
就算係蕃薯糖水都淨係飲糖水唔食蕃薯

秋葵
大樹菠蘿
希靈魚

海膽 成條鼻涕咁

任何生野

白果

杏仁茶
yogurt
哇屌你老尾

三色椒陣味好似食草咁

豬潤
Goat cheese

豬肝
任何肝類

生蠔我開頭都唔鍾意食
但同老細去食過d 百幾蚊一隻既就覺得可以接受
不過自己唔會去食

海膽就做event試過300蚊批發價一板既都接受唔到

魚生
真係唔得 一擺落口就想嘔咁

Btw最撚憎啲人見你唔食呢啲佢地講嘅所謂美食就話你唔識食
成日畀親戚話
所有人同你口味一樣好無

樓主d語氣好奇怪

屌你老母難撚食到仆街 我宜家見到翠玉瓜就諗起個陣味 小學老師逼我食 我係佢面前嘔比佢睇

菠蘿

肥肉

雞扒

蠔屎，真係好似食屎咁，咬一啖成口屎味

以上全部食 完

魚生！

橙/黃椒bbq好撚甜好好食 又爽

大樹菠蘿

奶類制品
見到d飲食post介紹埋d咩邪惡拉絲就想嘔

魚
廚師腸
羊肉

+1, 臭到痴線, 小部份榴槤品種反而接受到

芫茜知幾正

無花果

生海鮮 （好腥）
納豆 （臭到好似垃圾味）
秋葵 （啲潵... 口感好核突）
苦瓜 （苦）

仲有杏霜 （陣味好假）

所有酒 好苦又搶

睇完呢個post覺得自己對食物嘅接受程度奇高

利申: 唔食有骨嘅魚 (我鐘意食魚但我幾乎食親都啃魚骨 大概食十次會中九次

西芹 三色椒

lm

屎

應該似男人喎

鯨魚肉 好撚腥

納豆加埋隻生蛋 倒落碗飯上面

番石榴,納豆

幫00後答
有骨嘅魚 因為仲係BB仔 淨係食得魚柳

港女過港女

翠肉瓜 南瓜都好嘔

鯨魚肉 鯊魚肉
勁大浸重金屬味

紫河車

生蠔 刺身都食唔到果d好渣
港女都食到津津有味喇

豬紅
芋頭
牛油果

人地唔食就on9
咁唔食個班係咪都可以話你咁撚難食都食係on9

磨菇
唔知點解硬係覺得陣味好難頂
但冬菇 金針菇果d又幾鐘意

除左屎、昆蟲都冇

鼻屎

樓主同我一樣，不過我仲要加秋葵同榴槤
我知我簡飲擇食，但係我真係接受唔到啊

鴨鵝 乳鴿 羊

豬潤 生蠔

麥皮

冬菇my飛佛
唔睇依個post真係唔知咁多人唔鍾意

睇錯任何男人內臟

唐萵，皇帝菜
屋企人打邊爐好鐘意食，皇帝菜都好少少，唐萵我覺得真喺好臭，次次聞到都會頭痛。

青豆 以前工人姐姐成日整青豆炒飯我食，好難食，到大個一見到個飯有，我就續粒挑出嚟

白果 隻味好奇怪

橙！！！
橙皮好臭，我覺得好似經過垃圾站會聞到嘅味，諗起都想嘔。

金針
草菇
兩樣聞到陣味已經不了

樓豬咁垃圾

蠔都算 海膽都唔食

冇用架 對頂唔到陣味嘅人黎講
屎點煮都係屎 點撚食

我係男但都唔鍾意生野

同樓主一模一樣

除左冬南西瓜 全部瓜唔食
生蠔
海膽

精液

魚生
見朋友食得津津有味，但每次鼓起勇氣試都忍唔住“lur“

臭茜

巴打我撐你

芫茜好好食

三色椒 好好食 綠色最好食

皇帝菜

睇頭兩樣即刻負皮

屌 我都飲過

好記得支嘢係白色仲要稠到起沙

秋葵同納豆 仲恐怖過二手鼻涕
最鐘意食芫茜同青椒

成日覺覺有陣搞青草味

係 個蓋要反方向開

麥皮
DURIAN
木瓜
一PAT PAT嘅嘢都好難入口

奶
肚痾 陣味太蘇

點解

有無人都係唔食田螺

我係接受唔到熟蕃茄